KOPN to the moon

Cls咁上 救撚左我HOFv

有冇人知道呢隻野咩事